連登已淪為名校secret

垃圾名校secret 小學雞留言可以做top comment 同連登一鳩樣

連登唔好笑已經唔係第一日嘅事 但依加睇到啲留言真係on9到 唔知以為上左閪secret 最撚弊有一大班類似嘅on9仔like

你班中學雞咪以為識上連登個人會高級左

sorry for 1999

#不喜勿插

[QUEST]

[GUEST]

Testing